藍芽耳機Jaybird X3保養代理好高質

巴絲們想入手真係諗清楚

我用左兩個月左右個藍芽contact 好似已經有小小問題，可能係個別例啦

咁去保養啦，我屌佢老母間保養代理（Compucon）都on9

打十幾廿次去都唔撚聽電話

Facebook 專門問完隔幾日先覆返佢官方有嘅野

上網寫開星期一至六

星期六上到燈都無開連門口個牌寫都唔係佢公司寫個名嚟

最後我想問有無人試過去保養，係咪直接上去就可以

直接上去就ok,如果真係壞左會直接換隻新既比你
之前隻jaybird x2 一年用壞左2隻 唔會再買jaybird
第一隻粗用壞左都算，換左隻新既我錫住黎用，叉電都check哂電壓叉滿就抆唔會長叉，都係幾個月就收皮

咁易壞
等我仲想用asia miles換隻x3

佢X3個代理周X/X2好似唔同㗎

又上去睇下有無開門啦

有個朋友係美國幫我買 x3
依加叉唔到電
打去問香港d保養商
但間間都唔受我玩
好撚無助

第一代粒電打左柴,上去換左一次好快又壞多次,但已經過左保養

一開始有諗係森林買平成百蚊
但諗諗下都係算廢時有你d咁嘅情況
你試下搵個係香港買嘅friend再你隻耳機去保養
佢唔會check個耳機

再去保養囉，一年內任保

淨係第一次維修先會直接換新，第二次就擺低比佢整

頭先上左去啦
原來係大堂個入去先會見到佢間代理
我問佢耳機盒上面電話係咪錯
佢話個個唔係佢地電話嚟...
同埋佢地星期六都開門

原來係咁㗎...
但我聽賣耳機個個人講藍芽整唔到多數直接換
比人水

fd 用開freedom
介紹左我去買x2 粗用左一年冇問題